經濟下行對金融零售旅遊以外嘅行業喺好定壞？

例如醫護/老師 呢啲工 唔會因爲經濟差左要少左人 份糧又唔會少 反而物價會下滑 令自己份糧嘅購買力大升
其實係咪好多香港人盼望個巿跌到仆直？

有冇人一齊理性分析下？

遲下nursing 收30分都唔出奇
包有工開 又有光環
仲要其他FG唔知幾時先追到佢個starting

咁又唔會嘅 佢啲nursing學位愈開愈多 但考生人數又冇乜點加 甚至少左

經濟差
d人自然會識揀

醫護出得糧係基於政府有錢
政府無錢=
1）無錢出糧比公務員&醫護
2）有錢出但港元大幅度眨值(守不住聯繫匯率)

其實大家係一齊仆街
委內瑞拉係人版，醫院醫生護士有，但無美金買藥

租金下行 中小企著數